自創 EXCEL 股票推介程式

香港股票有一千多隻，那麼多選擇應該買什麼好? 我就在EXCEL中做了一個程式能夠自己找出有潛力會升的股票，而原理是找一些波動較低卻較為強勢的股票。用法很簡單，只需要在右上角按Update就可以。如果再有更多idea，我會一直加入此程式中。

Download link:

收錢架？

lm

excel股神

留名
多謝巴打，想問下巴打有無多少excel心得？
好想學野

上次excel股神出現左耐就爆煲

出現了

睇錯自殺

Excel 股神

FREE

哈哈，我好少買股票。炒期為主。

我等佢爆好耐!

Practice and practice~

入谷一齊學!

多謝巴打

有冇毒

爸打 打返啲頭盔文好wow,廢事輸左入你數

MAC版用唔到，LM學嘢

thanks for the reminder!

各位，此程式只用於學習用途，如使用此程式來做個人投資決定，與本人無關。

用左garch？

要在GOOGLE DRIVE 開?

支持

巴打講多D 用法OK?

按個update就有，你想知咩用法?

EXCEL點連去
下載股票data

簡單來講係連去yahoo api 下載data 再做filter

Mac係咪冇辦法可以用到？

好撚勁

Excel 2016 版係咪無咗developer 個function

差不多是時候了

唔係想買股票 純粹學coding 留名

去google 開個iCloud virtual machine 應該得

點會，去excel option 開返個developer 就得

有冇得睇下拎data 個part?

想問樓主如果有新股會唔會自動更新

留名

留明學野

mac機用定睇緊點用

Lm

學習